大家點睇sony股票？（美股）

各位有咩睇法？😗😗

等佢出ps5 就fat fat

PS5有排啦

死撚硬
日股同美股個裂口好大
SNE係jpy升先咁硬淨